{
    "question": "APA YANG DIMAKSUD DENGAN MEMBACA CEPAT",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "membaca dengan kecepatan tertentu .<br>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "membaca intensif<br>membaca untuk mengetahui isi bacaan atau buku",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "ide-pokok-paragraf-adalah-123",
            "question": "IDE POKOK PARAGRAF ADALAH",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "inti dari suatu paragraf, biasanya terletak pada kalimat pertama suatu paragraf",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "ide pokok adalah ide atau gagasan yang menjadi pokok pengembangan paragraf.<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-1-contoh-dialog-anekdot-dengan-minimal-14-percakapan-487",
            "question": "Buatlah 1 contoh dialog anekdot dengan minimal 14 percakapan!!!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Absen KelasDi kelas 1 sebuah Sekolah Dasar sedang ada absen kelas\u2026<br>Guru: \u201cNana Yuliani!\u201d<br>Nana: \u201cSaya, Bu!\u201d<br>Guru: \u201cDavid Hutagalung!\u201d<br>David: \u201cSaya, Bu!<br>\u201dGuru: \u201cTono Surtono M!<br>\u201dTono: \u201cSaya, Bu!\u201d<br>Guru: \u201cTono, tolong sini sebentar\u2026<br>Tono: \u201cKenapa, Bu Guru?\u201d<br>Guru: \u201cIbu agak nggak suka sama nama kamu. Kalo udah Tono, jangan pake Surtono lagi. Jadinya aneh. Bilangin itu ke bapak kamu, ya!?\u201d<br>Tono: \u201cIya, Bu!\u201dGuru: \u201cNgomong-ngomong, M-nya itu singkatan dari apa?<br>\u201dTono: \u201cMartono, Bu!\u201d<span>Guru: &amp;$#^$*^@*#$*!(&amp;**@##@</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-teks-contoh-teks-anekdot-yang-bertema-layanan-sekolah-bes-825",
            "question": "buatlah teks contoh teks anekdot yang bertema layanan sekolah beserta strukturnya dan diagram strukturnya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "ada beberapa tinggal dipilih aja sendiri download doc nya dulu",
                    "attachments": [
                        "answer-attachments/buatlah-teks-contoh-teks-anekdot-yang-bertema-layanan-sekolah-bes-825-1.docx"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "beban-yang-berasal-dari-tubuh-sendiri-dalam-latihan-tahanan-diseb-858",
            "question": "Beban yang berasal dari tubuh sendiri dalam latihan tahanan disebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Beban yg brsal dr tubuh sndri dlm latihan tahanan (external resistance)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-yang-ditempuh-oleh-pemerintah-agar-syarat-syarat-itu-terpe-993",
            "question": "Apakah yang ditempuh\r\n oleh pemerintah agar syarat-syarat itu terpenuhi?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "memperbaiki sistem yang ada sebelumnya agar lebih efektif dan efesien dalam melakukan prakteknya serta harus memiliki prioritas utama dan memperhitungkan jangka waktu yang ada",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-teks-anekdot-itu-tidak-terdapat-unsur-lucu-tetapi-mengamb-842",
            "question": "dalam teks anekdot itu tidak terdapat unsur lucu , tetapi mengambarkan kekonyolan\u00a0 bahwa orang yang tidak bersalah dihukum dan dimasukkan ke penjara . mengapa si pembantu yang kurus dan pendek dihukum dan dipenjara, tetapi si pembantu yang gemuk dan tinggi tidak?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "karena pembantu kurus muat untuk dimasukkan ke dalam penjara dan punya uang, sedangkan pembantu yang gemuk dan tinggi sebaliknya :)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "syarat-syarat-apakah-yang-harus-dipenuhi-agar-ekonomi-indonesia-m-853",
            "question": "Syarat-syarat apakah yang harus dipenuhi agar ekonomi Indonesia    menjadi setara dengan ekonomi negara-negara maju?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1.Menghemat Sumber Daya\u00a0Alam\u00a0<br>2.Mengurangi mengimpor barang dari luar negeri\u00a0",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-teks-anekdot-dengan-tema-lingkungan-sekolah-881",
            "question": "Contoh teks anekdot dengan tema lingkungan sekolah ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>Kategori : kisah, sharing<br>Perlu pembaca ketahui, hari ini {5/8/09} saya mendapatkan inspirasi menulis dari sebuah tempat yang mungkin sepele dan hanya untuk tempat santai saja. .percaya atau tidak, tempat yang saya maksud adalah. . kantin. .<br>Kalau saya boleh berpendapat, kantin adalah tempat anak - anak sekolah menghabiskan waktu istirahat mereka. Setelah saya mendengar bel saya langsung turun dari lantai 4 tempat saya belajar menuju lantai dasar dan ke kantin yang berada di pojok.<br><br>Di kantin itulah saya menemukan\u00a0sifat kekeluargaan, keakraban dan kebersamaan. mengapa?? Contoh mudah : seorang yang berasal dari kelas X-5 bertemu temannya X-2, di kantin dan berinteraksi satu sama lain, bertukar pikiran dll.<br><br>Kantin buat saya adalah Bhineka Tunggal Ika yang saya artikan : dari macam - macam makanan, pembeli dll. Bercampur dalam satu tempat yaitu Kantin.<br><br>Sifat kekeluargaan yang saya temui di kantin adalah dari para penjual kantin sekolah saya yang mayoritas orang jawa, meski mereka dari berbagai kampung di sana. . Mereka tetap berinteraksi satu sama lain. Dan juga mereka masih saling mendukung meski mereka sedang dalam persaingan merebut pembeli. Contoh 1 : abang Es memanggil Ibu penjual nasi karena ada pembeli nasi, kalau abang Es iri/benci sama ibu penjual nasi mungkin sang abang akan bilang \"ibunya gak ada udah. . Gak usah beli\" atau lainnya yang intinya agar pembeli tidak membeli jualan si pedagang.<br><br><span>Contoh 2 : ketika abang Es sangat repot melayani, ,ada ibu Penjual gorengan yang membantu. .Mungkin saja kalau ibu penjual gorengan tidak senang dengan abang Es Ibu itu tak akan membantu.\u00a0</span><br><br><span>Ya. .masih banyak lagi yang terjadi di kantin. .Jadi kantin tak hanya tempat makan ya kan?</span></span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "arti-awalan-me-dalam-kata-melakukan-683",
            "question": "Arti awalan me- dalam kata melakukan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "memberikan penjelasan tentang aktivitas",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Sedang dikerjakan,dalam proses pengerjaan",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-perbedaan-jurnal-dengan-makalah-atau-proposal-771",
            "question": "Apa perbedaan jurnal dengan makalah atau proposal ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "jika makalah adalah mengenai tugas\" yang akan dinilai oleh guru atau dosen tapi jika prosal adalah pemintaan dana atau meminta keresmian dri pihak tertentu ...<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Jurnal bisa jadi \"laporan perjalanan\".<br>\nNamun juga laporan perjalanan disini adalah perjalanan anda dalam \nmendapat berita atau laporan. Ilmu yang mempelajari tentang jurnal \nadalah jurnalistik. Biasanya jurnal ada di di tv.<br><br>\nMakalah itu bisa jadi laporan ilmiah.. Misalnya makalah zat \nkoloid pada semangka. Makalah biasanya hanya di jilid. Dan makalah di \nbuat personal untuk umum. Juga makalah biasanya buat ilmu pengetahuan.<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}